［17-10-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBCPOPO

Me 反左手
未必過夜

D7PCBC警🐶

CALL NG CALL GU HO...

NG HO

記得買濾水器呀
買3M

係咁sing 呀

buy左半年....D水依家咩味都無.............

why still me

永久會藉

要買d 過濾到無機鹽嘅先得wor

D74C

DLLM🖕🏻

放棄買樓,人生應該輕鬆好多

【FreedomHK(G20團隊)】全球覺醒，群起抗共！！今次到 Blizzcon起義！！！

其實如果唔生仔, 唔洗留遺產既, 當兩公婆拎2皮野出黎租樓, 正常市區盤點都夠租啦, 點都輕鬆過俾人渣住春袋幾十年

800萬
d樓咪似支那果d囉,回報率得果1.x %

Brecit 都攪撚掂

Brexit

270好快穿

Boris一定硬闖
一係new deal
一係hard brexit

GU DIM SUEN

Buy pounds
美帝照顧細佬係天公地道
希望Trump仔手下留情